有冇巴絲訓覺唔可以攤平咁訓?

發現大個左
訓覺一定要打側訓先訓到 (仲要縮住對腳訓）
攤平訓點都訓唔著
有冇人都係咁?
同埋點解攤平會訓唔到?

有 一定要打側先訓得著

張床唔夠大攤平瞓

由細到大都係
攤平望天花板瞓好似死屍

我試過攤平都瞓到
但瞓瞓下會變返打側

仲要向右打側
因為向左會壓住個心臟

明明個人好攰
但攤平訓點都訓唔著
要打側先得

屌星期五晚攰到可以攤平咁訓
但星期六訓醒個頭痛到仆街

戇尻

打側瞓好舒服 不過有時會壓到手痺

你條腰壞左

我 一定要打側瞓先瞓到

點解

可以攤平訓，但打側訓爽啲

因為腰背肌肉出問題先會咁，人體下意識會避開令肌肉唔舒服嘅姿勢，有可能背部有肌肉不均

點先可以令背肌肌肉均衡返

攤平訓 訓得唔耐 訓幾個鐘又會痛醒

打側訓先訓到 但去做推拿果到既師傅話打側訓係唔好

廿幾歲已經成個虧佬咁

屌你瞓開欄杆？

平瞓唔到原因覺得一瞓著就會被鬼砸，所以永遠都會「凍」高一隻腳訓 或者打側

利申盆骨前傾

你係咪有寒背？坐好多？

打側
屈膝
夾攬枕
最好可以包實自己個人

細個要側瞓縮埋一嚿先瞓得着
反而大過咗要平攤先瞓到

係
係
以前高得比同齡既快
細個同低年級傾計成日要烏低身
搞到寒背得好西利
依家返office工坐足成日咁濟
點算好巴打

縮到一粒波咁訓最有安全感

由細到大都係屌佢老豆縮埋一舊咁訓

做返針對性運動

same 張床唔夠長申直對腳 一定要打側訓

姐係拉筋果d?

巴打一定好高
要特別訂造既床夠位訓

要拉筋呀 上youtube有啲片幫到你

好
Search 背脊拉筋黎搵?

我係趴係度瞓。

寒背 拉筋大把， coffee 都有， 有個幾好

而家仲有智能電話，梗加成日打側

好的
謝謝巴打

依家做緊
你點知的

175都冇
係碌架床嚟 由細訓到大

same

我都有呢個問題 呢條片有解釋㗎 不過啲拉筋我就跟coffee做

打側瞓唔到 手會痛

千祈唔好背脊拉筋

我搞自己個寒背嘅辦法，好得八八九九，盡量一次過教你

首先你整個背面大範圍肌肉都好弱，但日常生活總要發力，又弱又發力嘅結果係超出負荷而發炎，真係有發炎腫脹就搵冰敷吓佢，消咗炎嘅話，用個按摩球按吓啲背肌，記住係按肉，唔好壓落啲骨，避開肩胛骨同脊骨，發現痛點就唔好放過，忍住痛按鬆個痛點，但千祈唔好背脊拉筋，拉長咗你寒背仲勁

而練返強佢嘅方法都好多，我有幾個推介，網上實有示範

(1) superman exercise

(2) face pull

(3) glute bridge

(4) Romanian deadlift

即刻平瞓

即刻平瞓咗一陣但真係好唔舒服又轉返側瞓

我啊媽話我訓到成隻蝦米咁

睇睇先
謝謝

謝謝巴打教路
點知自己背肌發炎?
定係平訓唔到已經叫發炎?

try this

想訓就點都訓到
姿態隨心

我伸直唔到對腳係訓唔到
平時搭車搭飛機都係訓唔到

巴打你就好

張床窄
可以平躺
但唔可以攤開

我都係打側先訓到
平訓 同側訓 各自有咩好處唔好處?

平訓好似係最健康
側訓就易脊骨變型

我都係打側先訓到
近期日日都迫自己平訓
背脊真係舒服啲

Deadlift
唔洗好重
但通常你腰唔平衡一做就錯

慣性打側訓，身體被壓果一邊會容易肌肉發炎，同埋身體出現唔平衡。

係

你哋大家依家係邊一款， 只有最右嗰一款可以打平瞓。

我就要攤平瞓先瞓到

證明腰骨冇事

留名睇

平躺一定要兩隻手攤係頭頭上面先訓到

你可以叫朋友或家人先睇吓摸吓，有冇邊度異常凸起咗，腫咗，通常點都有啲痛，有時深層啲會唔明顯，用中等力度㩒吓佢，㩒落好唔舒服，酸，未必去到痛，都應該有發炎

我應該左邊數第3或者第4

Me too

好的
謝巴打

但我係大肥仔黎
背脊全部都係肉
禁落去冇感覺
點算

我係攤平訓先訓到個隻，打側瞓會勁唔舒服

Pullup, deadlift.